有冇手足去緊尖狗局？

有冇手足去緊尖狗局？